孫子當淫媒！老翁要求與其女友嘿咻 付1200元硬上2次

新北市一名林姓老翁覬覦孫子女友的美色，竟透過孫子媒介，讓他和與其年僅15歲的小女友小美（化名）發生性關係，再付1200元的當作酬勞，事後少女被送入少年之家安置，整起事件意外曝光，少女與母親起訴求償150萬元，高院二審判決老翁須賠償75萬元確定。

判決指出，2014年4月間，15歲的少年帶著翹家的小美住進爺爺的鐵皮屋，老翁看見小美青春的肉體，竟忍不住要求孫子說服小美和他發生性關係，並承諾會給予報酬，小美同意後，雙方發生性關係，兩天後，老翁又再次要求，總計發生2次，事後給予1200元的費用。

小美後來被送入少年之家，和同學閒聊時才揭露這場不倫關係，老師發現後馬上通報，全案因此曝光，少女母親得知後提出民事訴訟，求償150萬元，不過一審判決林翁無罪，直到二審才出現逆轉，法院認為，小美證述均一致，加上精神鑑定，測謊鑑定，均指出林翁和小如確有兩度性交情事，最後判決林男須賠償精神慰撫金共75萬元；刑事部分，林男則被判刑2年6月。

新北！

所

乜撚野硬上

新北 ++；

千二蚊台幣

個老野此生無悔

41J

以

小美同意後，雙方發生性關係

話

新北市

勞資雙方都無問題，個老母係咪唔抵得先家下

平到咁

可唔可以唔好再俾我估中 ？

小美同意後

又係新北市
想移民

未入已經知係新北

舊聞?
好似睇過

新北發力

日日都發生 睇過唔出奇
可能聽日又有一單呢

75萬2Q

「越想越不對勁」系列

有冇小美嘅Line, 想屌

In 新北we trust

伯父 為什麼要射裡面

又平又後生
老翁都硬住上
唔似之前個單俾人笑鳩軟要告人

台灣最美風景

全世界只會記得佢叫阿軟

未入已經 估到台灣

未入已經 估到台灣新北

小美我願意俾2400台幣

睇親呢d新聞次次都新北...

15歲

個老母都幾賤
自己個女走左就唔理
一有咩事就出黎拎錢

咁細個就做雞 有錢途呀

新北每日一篇

一見到呢啲標題，唔係新北市都一定係台灣

有冇人計過新北拎左幾多分
年尾係時候睇下幾分捧冠啦

無「愈想愈不對勁」
硬係差咁啲嘢

台灣是天堂

In新北we trust

新 北 市

1200仲要台幣,兌返咪姐係

75萬，個孫可以分幾多佣

開始睇到麻木

到底點移民新北？